Rico 處理完架BMW後在YOUTUBE打嘴炮

好似第一次見佢裝CHIP， 但講到自己好似專做CHIP咁

發佈日期：2017年4月8日
各位朋友們大家好~Rico 想同大家分享，客人問為什麼裝完外掛電腦會著引擎燈？

我們很多客人提及裝配其他牌子外掛電腦後，會不停着（引掣燈問題）而因他門出現問題，大多數係公報馬力數字太大及系統不穩定導致.

如你現在計劃買外掛電腦Chiptuning用作增大馬力/扭力同慳油, 大家嘟係消費者應該要係精明及比較先去選購,如果你只係睇價錢去選購又平又大馬力的話吟就一定要睇完報告你就會識選擇了。

又要諗下係咪真係比到你，英文有句說話 "What you pay is what you get" 意思係你比幾多就攞到幾多, 單信數字定係羊群效應 人有我有呢? 我會型容德國DTE 係比錢買到真正公佈馬力而其他品牌係買數字！但如果會有德國甚至全世界認可証明TUV証書的及國際認可測試馬力機做出真正引擎數據定虛假失實誇大呢?

意思係大家要知道冇turbo自然吸氣引擎, 基本原理吸入幾多空氣量而配合精準電油分配燃燒，才能有第一次壓縮爆炸, 而產生動力馬力，識車嘅人都知道已無空間再增大匹數，幾匹就應該可以。所以如果不配合任何改裝情況下，話加到咁多匹數都係呃人，試想想咁大間汽車製造商研發一架自然吸氣車1500cc 正常都係100匹左右，比幾拾萬買架車，車廠都係得呢個匹數，如果有得再加大匹數，車廠一定出多幾款比你選擇~

再者又比多一個例子，就於車壇上細cc最高較益大馬力自然吸氣車Honda Type R FD2 原廠225匹， 是車廠研發 Max Power。如果坊間要加大匹數，都需要配合很多調較改裝零件，才可做到真正馬力提升。因應需求，為加大馬力，因自然吸氣已無發展空間，於是廠方設計加Turbo, 才可增至306匹，全新款FK2。

是否應該選購前清楚了解產品詳情及市場定位？請參閱下圖文字為德國第150th 年度測試報告結果 eurotuner magazine公報。

我們DTE 係 全歐洲chiptining Number 1名符其實 有証有據不及其他品牌廠內本身連馬力機嘟未投資/大家應該知道馬力機操作是非一般人仕可真正調配甚至可調節大小數據可圈可點情況下作出不實馬力數據給予客人!~就應該信任國際認証TUV 及 eurotuner magazine給大家的報告參閱。

以上所有資訊由我們德國總公司DTE 官方網發表。 資料只供參考

借刀？

？
佢好似係到串梗裝race chip果間野

樓主幫佢宣傳

乜撚野係打嘴炮

呢個詞出自台灣呢 (好似係)

SHIT! 咁等個POST快沉,回完你唔撚再回

哩到係邊到？

我會型容

想知Rico哥中文會考拎咩成績

打砲=性交
打嘴砲=口交

已經處理好

十卜Rico

4 5百匹扭力湧出黎

屌，人地rico哥講開英文架，連講 一分錢一分貨 都要特登拋句英文黎處理件事

What you pay is what you get:

即刻轉做Whatsapp Status先

Sor, 忍唔住都要回一回
見到呢到又笑左
同埋乜唔係調返轉先正確？ (get>paid)?